
                      Terror clásico,  con toques de Wan (a pasar de no ser su director).
Aterroriza y entretiene,  mención especial si lo ves en 4D. Parece un tren de la bruja 2.0
Lo mejor: El entorno oscuro y ambiente gótico
Lo peor: no aporta nada nuevo..
        
            